[ 嚴 重 警 告 ] 從 今 以 後 停 止 使 用 汽 油 彈

如非陣地戰
停止製造、收藏及使用汽油彈

火魔殺傷力低、危險、難以收藏、判刑重
一直都冇殺傷記錄
前幾日打爆PPRB果幾粒係磚頭，唔係汽油彈

自己諗！！！

Agree

大家跟我講
火魔垃撚圾

push

水呢

火魔垃撚圾

點解無啦啦會倒退返轉頭
有冇諗過冇殺傷力係用法嘅問題

垃撚圾
一撚樣

同意
火魔不如一架單車

扔中殺傷力咪高

邊度有倒退
有乜野用法可以唔會比人check到

火魔垃撚圾

工聯會菠蘿

油站呢?

無腦

原來火魔係CONDOM

人地SS
你有c4都玩撚完啦

風向撚，block

工聯會炸彈

南韓d火魔係丟落班警察度

香港係丟落地下

唔用好過用

係，千祈唔好用呀
犯法㗎

周到即坐一年

咩炸彈呀， 人地有認暴動咩
工聯會沒有暴動

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

停止帶響身，有就掉晒出去

要整好耐
以香港咁樣既濕度、天氣
分分鐘一兩個禮拜先得果少少
比人搜到 白費心機

點丟
九丈遠呀屌你
人地支胡椒槍遠過你呀

扔中都冇咩事

Push

燒地下不如唔好用個地下痛又犯法

明白晒冇用嘅嘢大家唔好做啊要做有用嘅嘢

SIR EOD大把貨啦

用火魔就真係冇腦啦
火魔有乜野優點？

通常係啲狗推緊嘅時候扔
但係依家啲人係啲狗離到遠一遠嘅時候扔
就算係磚頭都好難中

同埋火魔適宜多人場合帶原料去整
唔適合跟身
少人嘅磚頭方便啲安全啲

雖然火魔暫時對人冇戰績
但係成功阻止咗好多次狗車推進
呢度已經救咗唔少手足

所以唔同意停止用火魔
唔明點解抗爭手法進步咗
我地都要自醃
只不過要改進下用法

其實不嬲示威武器性能都差唔多
火魔幾大火 燒唔中都無用 你係路邊搵粒石頭 反而仲高攻

呢一年扔中幾多隻狗？
係理大攻防戰成功摧毀裝甲車

跟工聯會學鶒手工藝囉

係得一架車就冇咩戰績了

係囉陣地戰呀

其實前線做乜關你個冷氣軍師咩事？？

物理系攻擊又好似真係好D, 又可以扮意外

唔關退唔退步事，事實係現時人數未夠，Cover唔到火魔手足，一味得個衝係無用！

呢一幕蕩氣迴腸

火魔由一開波都唔係攻擊用 係退場果陣用

不如用釘仲好 狗衝埋黎掟 車開埋黎又可以掟

痴線 不如乜都唔好用算數啦
用念力殺狗

要有黏性先得 即係加發泡膠或番梘
啲火癡住佢就得

利申以上言論為學術研究，本人並不鼓勵以上做法

咁點算！師兄推薦用咩好？

其實唔打陣地豬唔好帶豬咀

火魔原料要帶入場
畀狗ss 就最少坐一年

磚頭通街都係
反正都無辦法埋身
不如揀個風險低嘅

你做囉，做炸彈一定入你恐襲，搵國安搞你

樓主垃撚圾

team kill多
手足 記者都中過

好似土魔性價比高好多

你無既優點
有腦同無腦既分別

陣地戰

所以囉！

一草一木皆為劍
出到去 有心attack既 實會搵到野用

場都未set好 周身火魔好驚

係而家呢種無大型集會cover下
袋住火魔周街行 其實真係風險太高

講左

大家跟我講
返工 食黃店 鍵盤抗爭

到底有無真係掉中過？

今日最少有兩位手足被狗咬到有魔法液

如果燒地下真係咪撚掟好過
唔想手足為呢啲無謂嘢犧牲

根本燒唔起
其實燒唔起又易捉
隨身帶住真係唔好

唔好互屌住先
雖然未必似樓主講得咁絕對
但火魔嘅高風險係咪值得真係要諗諗

同意
與其話唔用，
不如話無人海級人數掩護嘅時候唔好用

用磚石？好耶喔。

又一隻

廢老藍絲口吻同格式

其實係，個叔一燒仲周不時出嚟喊苦喊忽

真
班狗都識射少咗tg，但用多咗警棍同胡椒球彈槍

火魔要製作,如果又齊齊帶料, 肯定好多人一齊中伏
火魔有冇效都係其次
黑警對付火魔手足係捕捉, 唔係一般手足驅散咁簡單
捉到又夠18歲就唔輕得去邊

你個腦先係condom

呢年黎過萬粒唔係燒地下就燒鐵閘 一係燒雜物

換黎無數連登仔幾句手足好波

😂😂😂

我廢老？起底唔該

推 射程太短 根本埋唔到身 cctv實搵到你判刑極重

幾時有菠蘿請班狗試下咩叫真正恐怖主義

佢要屈你你走得甩？

唔係你 問你野嗰個

戴個頭盔先 可能呢個諗法太理想
我覺得要喺班狗推緊 趁雙方距離拉近就掉汽油彈喺班狗度 同埋唔係齋掉喺地下 掉完再調頭走

睇得好開心

香港人被儒家維穩思想洗腦，有乜能武器都唔會用，覺得'唔岩'，只能勇犧不能勇武，憧憬對象係屈原。

個問題係唔識擲

火魔要有用第一件事係要中，同埋而家狗衫係咪防火

同班冷氣軍師講裝備真係多尻餘

因時制宜

最大問題係 殺唔退班狗 以前班狗唔圍捕都有d用 可以爭取少少時間
而家出盡全力 用盡3萬狗力 即係lv1武器打lv70關卡咁 點都係無用

on9

你咪係condom囉啊蛇 過多幾個禮拜跟公安摺被啦啦

我呢個post係講呢樣咩

人地tg槍射程仲遠過你用手掟，緊係冇用。
你行埋d佢地攞真槍添呀。

古今中外 火都係用係建築 特別係有極權象徵性個啲
唔適用於人 地下 雜物同車

邊止一年

推
一個14歲一個18歲

btw
如果真係埋到身
到時聖水又會好用過火魔

笑撚死

出得去既
全部都係街坊 潮童 街童 西裝友！
唔好再著d咩成身黑哂帶埋哂d必殺武器
減少不必要既被捕

嘩 又挑撥手足 仲要抹殺手足既功勞

推 唔同以前 汽油彈係要人多先有用

果次俾個咖啡罐撞到腳趾尾幾痛呀

CLS 咩理論

唔抗爭實咩事都冇啦

雀巢咖啡

正常人理論

樓主應該會建議大家返屋企瞓覺係最強抗爭手法

同意燒唔到d乜...次次未提先比人拉

依樣係提示我方應盡快採購軍備
唔係話咩咩咩唔好用

有冇片？
玻璃樽掉落個人度會爆？

推

集完人再運原料入場整其實好安全，以前都係咁做

點解會有手足俾人ss到呢
其中一個最大嘅原因就係
火魔成本貴
有手足整完未用要走嘅時候唔捨得棄裝
令到風險高咗
呢樣野應該要提醒下大家

呢個channel主持人舊年去左
佢又靚仔又大隻又有男人味
我J左好耐
最中意佢既for science精神

點解唔玩水魔

你係真傻定假傻
SS你就玩撚完

請佢地飲罐雀巢咖啡啦

手足體能有待加強

根本就打空氣
1118佐敦最前面有晒板同水馬擋rubber
但係最後火魔落喺路中間
前面再推前就會燒親

係，不過班狗都驚火魔，話無用個班，應該睇 live 多

就好似一開始陣地戰話三角鐵馬廢 但根本係唔識用 利申 唔係叫人打陣地 只係支持你嘅論點

用telegram 都可以入罪啦
限聚令又得
佢要搞你咩都得

漒水仲有用，起馬屯門領過功積，氣油除咗掉地下燒馬路都唔知做乜鳩

羅馬炮架

行街帶幾罐汽水啤酒口渴飲啦

依前有火魔唔會亂咁推
唔明點解話冇用

同意

中大理大就是好例子

咩體能咁勁遠過槍

物理技同魔法技有唔同用途，一樣有用

雀巢咖啡跟本係不二之選

教條主義

睇 live 咪覺得無用

驚又點 驚果一秒
但係你之前一直陀住一SS就一年以上

啱 兩大條件 1一大堆人掩護加一大堆人一齊集中狂掟 2有制高點

都未聚到人已經俾人周到，準備到都掟唔到上object上，得一粒掟得上object好快就熄
咁掟嚟做咩

判刑差好撚遠wo

其實都係，香港人已經衝破咗汽油彈呢個心理關口，冇咩事扔一個實在係冇用

冷氣軍師

休班 偷偷地 約佢燒嘢食 仲好？

佢老母唔係佢坐緊係口響啦 冷氣軍師

你就垃撚圾

咪撚再帶 要用都唔會帶入去啦

咩驚個一秒，有火佢地已經唔會衝，你有睇 live 應該觀察到架

認同！！推！

blocked

你要對方推你
已經好快變成陣地

火魔夠多就好用，好似poly cu咁一浪接一浪就得姐
而家係街頭戰，人已經少，啲狗又隨身帶滅火器同防火服，你玩得嗰少少火魔/火rb完全無意思，帶出去一周到入硬你。
相反磚/玻璃碎片/雀巢咖啡隨處都有，或者你玩漆彈/屎彈/蟲彈，佢套神裝即刻玩完，比人周到都無縱火咁重，風險同成本低咁多，做出黎效果其實係差唔多

勇武應盡量就地取材，減少未入場就因爲搜到裝被捕

扔左幾千火魔都有
一枝都傷唔到狗
得隻便衣狗

入罪就入硬、判又判得重，仲比人jer住黎話我地暴徒

想學67左派？

有d道理
成本太高
成效太低

你攞到嚟掟狗咪有用囉

唔陣地就無狗跑過黎？

就係唔想有手足俾你捉囉!sir!

效果為本呀嘛，樓主正解

你估佢唔想 無力又眼殘

認你老母

我已經唔知俾咩反應好
當年係咁屌人嗌港獨就話唔好俾位人入
而家你反政府就話你係港獨

飛磚佢地一樣唔敢衝

只係一招特效華麗, 但係近乎0攻擊力既濕鳩技能
成班友當係超必

下一個post
從今以後停止街頭抗爭
再下一個post
從今以後停止反共

扔中都冇用 燒唔著
防暴套衫防火

破壞唔到人體
就去破壞公共設施

On9知唔知咩叫因時制宜

確實要轉型

Agree 小巷就有啲用

敏捷最重要

防武肺啊on9

你就無腦
講都唔講理由一句就屌人
論點又冇

分開帶料 現場先整

一直都返對火魔法，就地取材最有效風險又低

Agger 因時制宜

飛磚佢地有盾，得一粒計，火阻嚇力強過磚

火魔最撚冇用 風險卻最大
用火魔就真係倒退啦

唔係個個都有盾
唔係粒粒都可以擋哂

講真真係
你攻擊唔到佢啲咩 韓國仔本身防火
同埋大家應該諗吓咁耐以來對啲曱甴最強嘅武器係啲咩

永遠連登最中意非黑即白
火魔唔識用就話垃圾

咁你教我點撚樣用？

因為火魔次次都唔係掉人

agger 無拎好耐

全民空投

空裝最吹唔脹
其實現階段啲gear真係冇用
最勁係空裝 夠敏捷 又告唔入
就地取材打狗狗

要扔中建築物先有無差別殺傷力

天氣凍落冰雹化水

其實宜家已經係boss level 出招
難聽啲講, 做吓啦啦隊表態, 不收傷不被捕啦

提示10月1號

認同 根本好低殺傷力

回血

有無聽過poly銳武

下次就唔好用磚頭 之後就唔好用雨傘 啱㗎啦 繼續set限制

樓上班冷軍又想水人整火魔

要屌都屌用法唔係有人用啦

扔中都唔會燒著架 如果身上冇電油

試過有便衣狗空裝被人正中都冇事啦

你發夢姐

有冇睇到
除非陣地戰

講野前用用腦先

自己睇下幾個回覆

希望上連登嘅咁多位唔好咁平行時空

唔帶豬咀佢射完隔幾條街你都會中招，中完招幾辛苦大家都知，到時啲狗一推跑唔跑到都係問題

另外，火魔嘅成效唔係話傷到幾多隻狗，依家火魔係成功好多次令到啲狗車/綠衫唔夠膽推。我哋唔係要停止用火魔，而係等人多有backup嘅時候先好用。

磚打唔中就無用
火魔打唔中 d 火可以令到班狗唔衝

救命，到今日仲要講火魔點無用，求下班軍師無落過場無用過 d 咩道具就唔好學人開 post

好我就pin你

此po已完

到今日都叫人唔好帶豬咀
班軍師真係顛撚左

同意，聖水同土系風險比火低，攻擊力相約。
火只係啱set防線用

駛唔駛po番PPRB果段比你

火魔out 曬喇

睇 comment 都知呢個 post 入面九成九都係冷氣軍師

agree
請立即停止使用汽油彈

帶咩野火魔，帶罐裝咖啡，
比人周到都無事

香港個個反工 又細膽
仲有外國警察都冇用太大武力

駛唔駛 Po 翻 d 片火魔點阻到班狗衝刺

不過你帶成品比人SS都係

If you wanna hurt your enemies badly, 雀巢咖啡 is much better for sure. It really hurts if you got hit by the can. I have had an experience of 雀巢咖啡 dropping on my toes. It was excruciating and my toes got bruised immediately

倔磚都幾浪費時間，(空對地)(地對地)
2上都河 朱如雨下

就算違法達義，都要衡量輕重，
縱火呢條罪唔值

嗰啲根本就係五毛或者曱甴
好似之前有個法官話齋 你抌落個地下度有咩用？

PPRB連箭都中埋添
但係啲綠衫有嘛

同埋順便推廣下
用磚嘅手足唔好成舊扔
3/4 or 1/2 or 1/4咁扔出去
唔夠力會teamkill
另外可以配合橡筋帶服用
50kg力以上

同意汽油彈係唔應該再用 不過人地既然冒過風險就唔好叫人垃圾

首先係用法問題 燒地下緊係無殺傷力架 燒其他野例如 車 鋪頭 屋企 實有用嘅，至於燒狗無用係因為香港既火魔大部分入白電油加塊布咋 人哋外國加好多其他嘢 火會痴住嚟燒 燒好耐 （唔肯定香港有無試過外國級威力火魔中過防暴 驗證到係唔係痴唔住防暴件衫）

純學術討論 唔係鼓勵人犯法

同有rb一樣
都係阻住佢地一陣

另外都係果句，SS

拉

用磚嘅手足唔好成舊扔
3/4 or 1/2 or 1/4咁扔出去
唔夠力會teamkill
另外可以配合橡筋帶服用
50kg力以上

下次再有人打遊擊
比人SS火魔

唔好揾我

狗件衫係防割防火

頭盔硬到 單車跌落黎咩事都冇

咁又唔好咁講be humble
樓主最多都係表達方式有問題
始終到咗個樽頸位
被捕人數又多
唔係前線會咁諗其實正常

岩呀，豬咀都唔帶比人拉入狗屋打死個陣好無揾你？

呢個post唔係講緊縱火

摧毀？自high完未

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔係前線既講埋 d 弱智野當自己係軍師真係 on 撚 9

樓主都講明如非陣地
成班癲狗咁吠 文盲？

搵你做乜柒？

（警世）（有圖)唔好再用火魔

我發現我真係先知
無論係理工大學單嘢定係而家火魔法
我都已經行前大家幾步

又廢多個account喇五毛

自己諗，唔好問我

（警世）（有圖)唔好再用火魔

我真係先知

無論係理工大學單嘢定係而家火魔法
我都行前大家幾步

一直都講要用水魔

寶礦力
好好味

Agger

認為打快閃可以唔戴豬咀既人應該係一早轉身跑走左先覺得無咩唔舒服
一陣有人信左你講唔咀又企正中間
食完唔舒服又阻埋跑緊既人 最後人踩人仲大件事

火魔一定有用 要傷狗係差啲啲嘢就得
但一個人帶成支完成品出去真係唔係咁好 有無其他方法

樓主俾成班五毛狙擊
我橕你

因為無溝其他野 普通一枝真係燒一陣就完又易整熄
同埋燒唔著還燒唔著 扔中真係嚇都嚇死

發覺永遠有人講人地有槍射低佢你都未掉中啦
但永遠唔講掉過時機適唔適合點先將火魔力量用到盡
大部份火魔都係鳩掉中唔中掉出去先
好似理大果次對裝甲車
發號司令條友都叫等佢行近D先掉
但永遠有班人衝動掉左出去
到車來得返兩三枝中目標
同警對視你企到成百米遠就咪掉
個火魔係防你走唔切用來阻止人衝前
個個亂掉一通真係用來曬氣

實彈400步射程，催淚彈300步，胡椒蟹槍200步。火魔20步程範圍。燒垃圾？

Agree 比班狗影到上新聞

問題係火魔搵到好易告得入

831

Peter 攞料唔知自己衰咩比人block7左
開post無人理都唔知咩事
肉酸到copy and paste 自己全篇文僭建係熱門post
取暖搵存在感

最新peter logic，由peter 提出
peter=垃圾=藍絲
想知詳情就去睇團結黃營po

一係炸 一係專

火魔代價太大
對面幾可會中先
但被捕機會太高
兩手FING FING行街先係最好方法

同埋有無人話我知燒雜物除左用黎跳campfire仲有乜用？

換ac換得咁快

不如你咁叻講下要點樣用？

又想講點解唔掉狗要掉地下？

唔係預即整即丟都唔好整

運輸風險爆高

暫時水屬性攻擊力最強，其次木屬性同岩屬性，鋼屬性都有殺傷力

火屬性拎黎打道館用

講緊pocketmon go 咋

我係上面講咗
唔好自己整火魔+只帶一種原料+有人海嘅時候先好用+走嘅時候要棄火魔

另外都提供咗磚頭嘅用法，想知可以追po

唔好再火魔
一周到即刻還押坐幾個月先
單單火魔 未出已經收皮

咩叫倒退？有人講過得火魔係唯一方法？
用得著既就叫方法
用唔著既 就真係倒退啦

傷害性低 代價大 風險高
憑乜叫人繼續用？

係時候出乾冰魔法

天氣熱 買野飲

係架
但手足必須要知，年輕就是罪
後生細仔咩個背囊入面有其中一樣佢都照拉

買罐咖啡飲算啦

講緊火魔廢 又唔係火魔法師廢

自編自導自演
防不勝防

咁樣講落去連光復旗都唔帶得

都係個句，風險自己衡量
樓主有佢嘅道理
手足少一個就係少一個
但係火魔我哋都只係bb班
有必要改善用法

我見好多電影原始人d彈弓 十字弓 都係即場製造。 電影入面唔會帶製成品周圍行，仲要有幾細把得幾細把 出左招都無人知先可怕 套電影好顛

你答我咁耐以嚟有無中過5次 火魔係用嚟防守等黑警唔可以衝咁埋

咁肯定唔係垃撚圾先啦屌。
仲有火魔冇傷害唔係火魔問題。

我明白揼火魔壓力大，又擔心比狗咬所有嘢，以下絕對唔係批評手足。
不過，火魔冇傷害嘅原因係手足們冇直接掟狗。
你有留意其他國家嘅示威嘅，就會明白火魔可以幾撚勁。

水槍裝天拿水有冇得唸

真係唔好再用
次次都係燒地下/燒牆

留番黎搞議員辦事處

其實整彩彈有無用架姐

講得啱

豬嘴讚成你 火魔唔agree

整埋自己，唔好(認真)

咁都5毛
水人出去扔火魔就唔係

After

高攻但難中難帶難整

拉埋你條仆街都仲得

火魔唔係冇用 只係唔係正中目標

你講嘢呀屌你老母 都唔知死黑警偷咗幾多手足連登account

我望你畀死黑警打到仆街

難聽都要講。
仲有，唔好帶整好嘅魔法去！
一喺就每人帶啲現場整，唔好帶整好魔法去！

死間諜

唔好pre-made
但而家唔似以前咁多位現製

魔法喺適當時候就會岀現

都打唔中，我比枝槍你都無撚用啦

只要火魔具遠程攻擊，殺傷力一定好大。唔好乜都ban

好似共產黨咁擺街邊傷及無辜嘅話，你死一萬次都唔夠，咪戇鳩

擺街邊炸死𡃁仔你賠返條命畀人呀？

香港個d睇新聞成日一爆好快就燒完

點解好似無用係因為用嘅方法錯咗
唔係舊野無用

你分化, 你係鬼

而且當年左仔 整菠蘿炸整小朋友 係真係冇人支持佢哋 結果幾個月就玩完

殺傷力同成本個比率你唔撚理？

真心覺得以今時國際形勢，火魔 私了對國際線會係負分～ 不如等美軍入城先配合火魔
需要既唔係可以擦傷幾多隻狗，冷血講句反而係有幾慘幾被受打壓幾無力⋯ 慘慘
目標係咪應該向第三次世界大戰推？唔得都推到攬炒取消特別關稅區嘛～

期待有日我地可以釋放政治犯

因為前線仍然仲有良心講就輕鬆。始終有關口要衝

正視聽
一係唔做
做就要做絕

唔好比遊戲(例如GTA5/GTASA/L4D2) 誤導左，
以為掉一支就可以好大殺傷力，
但實際結果係一個都冇燒傷。

鏡頭比較CLOSE既10月4號晚元朗大馬路槍擊案，
槍手便服牛仔褲，係正佢雙腳下面爆左兩次彈，
一隻手，手槍，球鞋著火，
但係槍手仲可以跑出馬路執槍，
仲行得走得等車鬆人。

槍手真係有燒傷?

明明一人一咖啡係最撚勁，一直冇量產投入使用

如果你係真手足，自己反省下
如果唔係手足，屌你都廢事

完全同意

停止收藏好同意
其實好多原料出街都即場買到，唔洗帶住係身，成本好高。
但停止使用就唔同意

你覺得冇用係因為方法用錯
以下先叫正確用法

得罪講句你憑咩決定人用唔用火魔
你列哂啲pros cons 出黎俾佢地自己決定咪得

有無唸過火魔救過幾多人

汽油彈係要來燒車 入面燒番出去先有用...

我同意要火魔要轉陣 但絕對唔係垃圾 每位手足都唔會係垃圾 請注意言辭

請人喝雀仔咖啡啦！

安全攜帶 又好味

無殺傷力係手足留手，係因為重有人接受唔到我地其實都係犯緊法，重係好天真
大家敢衝敢打既，咩都唔撚洗用啦
重有火魔除咗係物理攻擊，重係玩緊本能恐懼
動物見到火唔敢埋，天生嫁
無膽既人食幾次煙/椒，有裝都係會驚

得罪講句，手足唔識掟

火魔有用不過你要識用,真係要攞命拎把尖刀仲實際

中大理大知唔知發生咩事

一返到屋企就見到哩個垃圾post
我唔想同你解釋咁撚多，我相信好多前線手足如果見到你哩個撚屌post會激撚死
你有落場先再討論啦 冷氣軍師
做咩呀，喺度扮智者扮大台呀？
輸民意定畫面唔靚呀？

火魔係其中一個option 用唔用係前線決定 洗撚你嚴重警告

明明係用法問題
得啦即係話今日冒死帶嘢出嚟嗰啲係傻鳩啦？

多謝你地

好肯定今以後再無前線

agree除非你想食粟一燒

你死全家❤️

你呢？

答：垃撚圾
一撚樣

Forwarded from tg

咁難得香港人終於接受火魔法
又要叫人降Grade
即係話火魔手足白痴垃圾，甚至因火魔而判刑既手足condom
好快就會叫人唔好掉野、唔好再出黎、等美國爸爸出手
唔洗理呢班人，唔好上咁多連登

呢班固步自封既人，只會成為香港革命之路既絆腳石

Btw 你唔講下火魔法救咗幾多和理非走，屌你老母

拉
又倒退

又唔好比位人入on9仔

樓主垃圾到堆填區都唔收

支持。但有信心夠安全，手足就自己諗。有邊個唔想食火燒野味。

無錯 宜家係同路人接受左火魔法
但係 咁耐以黎 火魔法扣過幾多血?
叔一燒 , 元朗狗隻*1(中腳無傷 但跌左炮) 其餘就諗唔到啦
成本同回報自己諗

都係個句
宜家班狗 係當正自己皇馬褂上身 玩魔法既風險有幾高自己撚

火魔法 係唔扣人血既情況下
其餘作用就係 RO既火牆即係打陣地戰 同裝修

狗車要衝 好多時都要滅火 / 警嫂潮吹後
爭取既就係呢一下既時間

但呢一刻要考慮既係
(1)有冇需要 明知班狗每次都SET哂布袋網 收網 你仲去打陣地戰 風險好撚高
(2)有冇人COVER 你去打陣地戰

唔係永遠唔好用
而係 諗清楚 係普遍香港人玩ONLINE時既用法 宜家仲適唔適合用

重點係火魔死物，唔係火魔狗

反恐戰美軍：又唔係凝固式，個火太散啦，其實要用更佳嘅反車輛恐襲裝備。

呢樣真 其實係距離問題 d狗係冇雷公咁遠 扔唔中仲要易tk

屎

On9
果次醒既就知曱甴強特登架啦

索帶都要坐監，咁係咪咩都唔洗帶啦

係用法問題啫

次次出去都差唔多一日
隨身帶定咖啡充電就最啱

難買材料。如果要高殺傷力就買黃色炸藥，但要有牌先買到，好易比人追到來源。

其次如果你打算用火柴個啲紅色粉整又唔夠殺傷力。

雖然講左啲難處出黎，不過唔代表想撥冷水，希望手足做野個陣可以多一兩樣野考慮埋。

帶條運動用嘅拉力帶最有用。
搜身又可以話自己平時做gym用開所以放係書包。

理大火燒裝甲車果單點計

唔只樓主係垃圾
俾正評果班都係廢物黎

係應用則用 呢個世界要執生冇人叫你行死一套

因時制宜?
咁洗唔洗屌火魔係ON9呀
你想人唔用咪直接講 點解要屌?
咁仲唔係當人地係CONDOM
我講既野唔岩你既意思就係鬼
連登仔喎 光復香港 時代革命喎
笑撚死人咩?

想人唔用火魔就話人地火魔垃撚圾
算撚數啦 香港人

連登仲係上年6月既連登咩 運動初期的確係做到隱形大台作用 不過一出名就比中共網軍入侵左啦 五毛帶風向 自己人搞分化 上連登勿認真

壓力煲加鐵釘都好過啲土炸彈
利申：吹水+歷史研究
唔好做犯法嘅嘢

Gas boomboom

天氣咁熱飲下雀巢/UCC細細罐咖啡啦

唔支持犯法野x2

呢d post到有千幾個正評
笑撚死
睇黎大家都係適合嘉年華式抗爭
同泛民嗌下林鄭落台然後唱下今天我
之後第二日太陽如常升起

死撚開啦屌你老母 前線自行判斷呀

樓主垃撚圾
樓主垃撚圾
樓主垃撚圾

樓主垃圾撚！

難得香港人接受咗火魔
以家叫人唔好用？
唔用火魔用咩咁都要俾你地班人屌 話垃圾
唔怪之得冇人願意再出嚟啦

咁火油彈呢漆油彈呢

根本汽油彈就垃圾

用念力？

空投*

空投加火魔

笑左
人地叫你掉落地斷正坐3年
不如唔好用

樓豬想帶風向 ?

火魔手足救撚左和理非幾多次
唔明點解唔可以繼續用🤷🏻‍♂️